"Loading..." = "로딩중...";
"Connection Error" = "연결 장애";
"Search Temporarily Unavailable" = "죄송합니다, 검색에 일시적 장애가 발생했습니다.";
"Error" = "에러";
"No Loc Error Title" = "위치 서비스 비활성화";
"No Loc Error Message" = "위치서비스가 제공되지 않는 영역에서는 당신이 있는 위치를 표시할 수가 없습니다. '설정/일반' 메뉴에서 위치서비스를 활성화를 확인해주세요.";
"Details" = "자세히";
"List" = "목록";
"Map" = "지도";
"Settings" = "설정";
"Wheelchair Settings" = "접근가능성별 장소선별";
"Category Settings" = "카테고리별 장소선별";
"EditPOIViewInfoLabel" = "안내";
"Signed In As" = "다음의 아이디로 로그인 되어있습니다";
"Not Logged In" = "로그인하지 않았습니다.";
"Sign Out" = "로그아웃";
"About Wheelmap" = "정보";
"Credits:" = "신용 :";
"Map Credits" = "지도 데이터 : OpenStreetMap";
"Icons Credits" = "아이콘 출처 : 유스케 카미야마네";
"Dev Credits" = "아이폰 개발 : 도리안 로이";
"Copyright" = "  © 2010 Sozialhelden e.V. All rights reserved.";
"Close" = "닫기";
"Search Results" = "결과 검색";
"Nearby Places" = "가까운 장소";
"Places near %@" = "%@에 가까운 장소";
"Places in map segment" = "지도 세그먼트의 장소";
"OK" = "OK";
"Cancel" = "취소";
"BackButton" = "뒤로";
"Unknown Place" = "알 수 없는 장소";
"Loading Places" = "장소 탐색중...";
"No Results" = "장소를 찾을 수 없습니다";
"Zoom Closer" = "장소를 게재하도록 가까이 확대";
"Still not found?" = "아직 찾지 못하셨습니까?";
"Tap to Add Place" = "새로운 장소를 추가하려면 누르세요";
"Save Changes" = "수정내용 저장";
"Confirm Place %@ Status %@" = "%1$@의 상태가 %2$@로 변경될 것입니다.";
"Add Place" = "새로운 장소 등록";
"Edit Name" = "장소명 수정";
"Edit Type" = "유형 수정";
"Edit Location" = "위치 수정";
"Drag Pin" = "빨간색 핀을 이동해서 정확한 위치를 표시하세요.";
"Edit Description" = "코멘트 수정";
"Edit Address" = "주소 수정";
"Street Placeholder" = "도로명";
"Housenumber Placeholder" = "No.";
"Postcode Placeholder" = "우편번호";
"City Placeholder" = "시/도";
"Edit Website" = "홈페이지 수정";
"Edit Phone" = "전화번호 수정";
"Add Description" = "코멘트 등록";
"Description Note" = "당신은 이곳에 휠체어 접근성에 대한 내용을 추가할 수 있습니다.";
"Add Address" = "주소 등록";
"Add Website" = "홈페이지 등록";
"Add Phone" = "전화번호 등록";
"URL" = "URL";
"Enter valid URL" = "유효한 URL을 입력하세요";
"Confirm Add Place" = "정말 이 장소를 Wheelmap에 추가하시겠습니까?";
"Add Place Button" = "새로운 장소등록";
"Confirm Edit Place" = "정말 이 장소를 변경하시겠습니까?";
"Edit Place Button" = "수정내용 저장";
"Error Place Not Editable" = "이곳에서 Wheelmap를 통해 편집할 수없는 것처럼 죄송합니다, 그것이 보인다";
"Place Added" = "장소 추가";
"Place Edited" = "장소 편집됨";
"Place Added Message" = "변경된 내용이 검색 결과에 표시되기까지 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.";
"EditPOIViewNameLabel" = "장소명";
"field_type" = "유형";
"field_wheelchair" = "휠체어";
"field_wheelchair:description" = "코멘트";
"EditPOIViewAddressLabel" = "주소";
"EditPOIViewPhoneLabel" = "전화번호";
"EditPOIViewWebsiteLabel" = "홈페이지";
"EditPOIViewPositionLabel" = "위치";
"Accessibility" = "휠체어";
"accessibility_limited" = "휠체어 제한적 접근가능";
"accessibility_no" = "휠체어 접근불가";
"accessibility_unknown" = "알 수 없는 상태";
"Sign In" = "로그인";
"Sign In Prompt" = "Wheelmap에서 장소를 수정하기 위해서는 당신의 계정을 Open Streetmap 계정에 연결해야 합니다.";
"Username" = "이메일";
"Password" = "비밀번호";
"Sign In Button" = "로그인";
"Sign Up Prompt" = "아직 Wheelmap 계정이 없으신가요? 회원가입 버튼을 클릭하세요. 반드시 Open Streetmap 계정에 연결하시는 것을 잊지 마세요.";
"Sign Up Button" = "회원가입";
"User Credentials Error" = "아이디 또는 비밀번호가 틀렸습니다. 다시 한번 시도해주세요.";
"Account Linkage Error" = "당신의 계정은 아직 OpenStreetMap 계정에 연결되지 않았습니다. '확인'을 클릭해 브라우저를 열고 계정을 연결해주세요.";
"WheelchairAccessYes" = "모두 접근가능";
"WheelchairAccessLimited" = "제한적 접근가능";
"WheelchairAccessNo" = "접근불가";
"WheelchairAccessUnknown" = "알 수 없는 상태";
"WheelchairAccessContentYes" = "● 입구에 계단 없음\n● 내부의 모든 영역에 계단 없음\n● 화장실 : 장애인도 사용할 수 있습니다";
"WheelchairAccessContentLimited" = "● 입구에 7cm 이하의 계단이 있음\n● 내부의 대부분 영역에서 계단 없이 접근할 수 있음";
"WheelchairAccessContentNo" = "● 입구에 7cm 이상의 계단이 있음\n● 내부의 대부분 영역에 계단이 있어 접근할 수 없음";
"category_accommodation" = "숙박시설";
"category_government" = "공공기관";
"category_money_post" = "은행 또는 우체국";
"category_education" = "교육기관";
"category_food" = "음식과 음료";
"category_leisure" = "레저";
"category_misc" = "기타 시설";
"category_shopping" = "쇼핑";
"category_sport" = "스포츠";
"category_tourism" = "관광";
"category_public_transfer" = "교통";
"aerodrome" = "비행장";
"alcohol" = "주점";
"archaeological_site" = "고적지";
"arena" = "경기장";
"arts_centre" = "문화시설";
"artwork" = "예술품";
"atm" = "ATM기기";
"attraction" = "명소";
"bakery" = "빵집";
"bank" = "은행";
"bar" = "주점";
"battlefield" = "옛 전쟁터";
"beach" = "해변";
"beach_resort" = "해변리조트";
"beacon" = "신호등";
"bed_and_breakfast" = "숙박시설(B&B)";
"beverages" = "음료점";
"bicycle" = "자전거";
"bicycle_rental" = "자전거 대여점";
"boatyard" = "선착장";
"books" = "서점";
"bureau_de_change" = "환전소";
"bus_station" = "버스터미널";
"bus_stop" = "버스정류소";
"butcher" = "정육점";
"cable_car" = "케이블카";
"cafe" = "카페";
"camp_site" = "캠프장";
"car_rental" = "렌터카";
"car_sharing" = "카 쉐어링";
"caravan_site" = "캠핑카 야영장";
"castle" = "성채";
"cave_entrance" = "터널입구";
"chair_lift" = "스키장 리프트";
"chalet" = "별장";
"cinema" = "영화관";
"clothes" = "옷가게";
"college" = "단과대학";
"computer" = "컴퓨터상점";
"convenience" = "편의시설";
"courthouse" = "법원";
"department_store" = "백화점";
"doityourself" = "스스로 이용가능";
"drinking_water" = "식수대";
"dry_cleaning" = "세탁소";
"electronics" = "전자제품";
"fast_food" = "패스트푸드";
"ferry" = "여객선";
"ferry_terminal" = "여객선 선착장";
"florist" = "꽃집";
"fuel" = "연료";
"furniture" = "가구점";
"gallery" = "갤러리";
"garden_centre" = "가든센터";
"guest_house" = "게스트하우스";
"hairdresser" = "미용실";
"halt" = "정류소";
"hardware" = "하드웨어";
"hospital" = "병원";
"hostel" = "유스호스텔";
"hotel" = "호텔";
"information" = "안내";
"kindergarten" = "유치원";
"kiosk" = "간이매점";
"library" = "도서관";
"mall" = "상점";
"memorial" = "기념물";
"motel" = "모텔";
"museum" = "박물관";
"nightclub" = "나이트클럽";
"optician" = "안경점";
"outdoor" = "야외시설";
"parking" = "주차장";
"parking_aisle" = "주차장 통로";
"pharmacy" = "약국";
"place_of_worship" = "기도원";
"platform" = "플랫폼";
"post_office" = "우체국";
"pub" = "선술집";
"public_building" = "공공기관";
"restaurant" = "식당";
"school" = "학교";
"shoes" = "신발가게";
"sports_centre" = "스포츠센터";
"stadium" = "경기장";
"subway_entrance" = "지하철 입구";
"supermarket" = "슈퍼마켓";
"swimming" = "수영";
"swimming_pool" = "수영장";
"terminal" = "터미널";
"theatre" = "극장";
"theme_park" = "테마파크";
"toilets" = "화장실";
"tower" = "타워";
"townhall" = "읍면동 사무소";
"tram_stop" = "전차 정류소";
"university" = "대학교";
"veterinary" = "동물병원";
"viewpoint" = "뷰 포인트";
"zoo" = "동물원";
"Yes" = "예";
"No" = "아니오";
"LeaveApp" = "다른 앱으로 전환됩니다. 괜찮습니까?";
"Call" = "전화 연결을 시도합니다. 괜찮습니까?";
"twitter" = "트위터";
"facebook" = "페이스북";
"FacebookSuccess" = "페이스북 포스팅에 성공하였습니다.";
"TweetSuccess" = "성공적으로 트윗 되었습니다.";
"email" = "이메일";
"MailSubject" = "";
"MailBody" = "";
"MailSendSuccess" = "메일이 전송에 성공하였습니다.";
"MailSendFailed" = "메일 전송에 실패하였습니다. 다시 한번 시도해 주세요.";
"sms" = "SMS";
"SMSSendSuccess" = "문자 전송에 성공하였습니다.";
"SMSSendFailed" = "문자 전송에 실패하였습니다. 다시 한번 시도해 주세요.";
"DetailsViewHeadline" = "상세 정보";
"DetailsView4ButtonViewShareLabel" = "공유";
"DetailsView4ButtonViewInfoLabel" = "댓글";
"DetailsView4ButtonViewRouteLabel" = "경로";
"DetailsViewAskFriendsButtonLabel" = "도움을 주세요: 이 장소가 휠체어로 접근 가능한지 친구들에게 물어보세요.";
"DetailsViewChoosePhotoSource" = "사진을 선택";
"DetailsViewUploadOptionCamera" = "카메라";
"DetailsViewUploadOptionPhotoAlbum" = "사진";
"DetailsViewMoreInfoButtonLabel" = "기타 정보";
"MoreInfoViewHeadline" = "기타 정보";
"ShareLocationViewHeadline" = "장소를 공유";
"EditPOIViewHeadline" = "편집";
"EditPOIViewCategoryLabel" = "카테고리";
"EditPOIViewSetMarkerButton" = "위치 설정";
"CommentViewLabel" = "이 장소의 휠체어 접근성에 관한 부가 정보";
"ShareLocationLabel" = "wheelmap.org에서 이 장소를 발견 했어요:";
"AskFriendsLabel" = "혹시 이 장소가 휠체어로 접근 가능한지 알고 계시나요?";
"DashboardNearby" = "주변의 접근성 정보";
"DashboardMap" = "지도";
"DashboardCategories" = "카테고리";
"DashboardHelp" = "도움을 주세요";
"SearchForPlace" = "장소 검색";
"Places" = "마크된 장소";
"TopLabelText" = "";
"BottomLabelText" = "";
"Ready" = "완료";
"RegisterNew" = "등록";
"UsernamePlaceholder" = "사용자 이름";
"MapHybrid" = "하이브리드";
"MapStandard" = "표준";
"MapSatellite" = "위성사진";
"PlacesNearby" = "주변의 장소들";
"HelpByMarking" = "아래 장소들의 휠체어 접근성에 대해 알려주세요!";
"NoAddress" = "주소가 없습니다.";
"NoWebsite" = "웹페이지가 없습니다.";
"NoPhone" = "전화번호가 없습니다.";
"WheelAccessStatusViewHeadline" = "휠체어 접근성";
"NavBarEditButton" = "편집";
"NavBarSaveButton" = "저장";
"" = "";
"NavBarTitleCategory" = "카테고리";
"NavBarTitleWheelChairStatus" = "휠체어 접근성";
"PhotoUuploadSuccess" = "사진 전송에 성공하였습니다.";
"PhotoUuploadFailed" = "사진 전송에 실패하였습니다. 다시 한번 시도해 주세요.";
"FetchingPhotoURLFailed" = "이 장소의 사진 수신에 실패하였습니다.";
"WheelchairStatusChangeFailed" = "휠체어 접근성 정보 업데이트에 실패하였습니다. 다시 한번 시도해 주세요.";
"NavBarTitleSharing" = "공유";
"NavBarTitleComment" = "댓글";
"NavBarTitleEdit" = "편집";
"NavBarTitleSetMarker" = "위치 설정";
"SearchResult" = "검색 결과";
"NavBarTitleDetail" = "상세 정보";
"EditPOIViewSetMarkerButtonDisabled" = "편집 불가";
"NavBarTitleSetNodeType" = "장소 타입 설정";
"EditPOIViewNodeTypeLabel" = "장소 타입";
"SetMarkerInstruction" = "이 장소의 정확한 위치로 파란 마커를 드래그 해 주세요";